見到美國乱成咁終於明白祖國嘅好

维持社會和平稳定真係好重要

駁吾刀

見到Facebook Twitter Google Apple就知微博好
中國人權是最好的 白左都係咁講

我係中國人呀屌

我地中國嘅言論自由係領先世界

但係祖國會零下十幾度cut你電喎

假新聞黎架 睇少啲苹果立場啦

中華人民共和國美利堅特別行政區咪又係中國一部份

說的好兄dei
至少我們中國人不打中國人

祖國咁做係為咗訓練你耐寒能力
為解放美國做準備

依家睇番, 強國真係走得最前. 美國愈黎愈中國化.

學緊普通話啦

老铁牛逼

禾刀系中国人牙吊

屌您老母

Deep state

神聖大中共帝國萬歲

不過習帝miss咗機會，做腦手術時應該宣告佢死亡，三日後係天安門全世界直播國葬時，彈起身復活。

咁就可以成為救世主，將公元歷改成中共歷。
跟足二十世紀個劇情。

然後將毛澤東，鄧小平，江澤民追封為先知同封聖。就可以推出澤東福音，小平福音，同澤民福音。